老老實實 請珍惜牙FRED 鄧俊弘

你地咁樣反佢 樂壇又少左個巨星

男人食女有咩問題牙-.-
典解要反佢？

咪係，求咗婚咋嘛，都未結，
拍拖實有變數架啦，支持牙FRED

人地叫陳俊弘羅

屌
名都講左
謝俊弘呀
定你想講殘健泓呀

珍你老尾